(1986)
		Как ветра осенние...
!		(А. Башлачев)

>		 Dm         C      G          Dm
		Как ветра осенние подметали плаху
>		               C           G           Dm
		Солнце шло сторонкою, да время - стороной
>		C          G                 E             Am
		И хотел я жить и умирал, да сослепу, со страху,
>		 F          C               A      Dm
		Потому, что я не знал, что ты со мной.

		Как ветра осенние заметали небо,
		Плакали, тревожили облака.
		Я не знал, как жить, ведь я еще не выпек хлеба,
		А на губах не сохла капля молока.

		Как ветра осенние да подули ближе.
		Закружили голову - и ну давай кружить.
		Ой-oй-oй, да я сумел бы выжить,
		Если б не было такой простой работой - жить.

		Как ветра осенние жали - не жалели рожь.
		Ведь тебя посеяли, чтоб ты пригодился.
		Ведь совсем неважно, от чего помрешь,
		Ведь куда важнее, для чего родился.

		Как ветра осенние черной птицей голосили:
		"А ты откуда взялся, богатырь-снегирь?"
		Я хотел бы жить, жить и умереть в России,
		Если б не было такой земли - Сибирь.

		Как ветра осенние уносят мое семя.
		Листья воскресения да с весточки - весны.
		Я хочу дожить, хочу увидеть время,
		Когда эти песни станут не нужны.
		Я хочу дожить, хочу увидеть время,
		Когда эти песни станут не нужны.
		Да я не доживу, но я увижу время,
		Когда эти песни станут не нужны.